[聖詩創作] 媽咪面 騰訊已為你犧牲

媽咪面
騰訊已為你犧牲
出業績 連續兩日撤資金

媽咪面
騰訊已為你犧牲
出業績 連續兩日撤資金

媽咪面
期望你別再開燈
匯豐調頭 全賴你在播福音

從來沒怪你 要你講對不起
曾話過好倉尚存一天
港交所都怕你

Do you hear the cow cow sing
牛軍悲歌 我很掛念你
難度會沒信心生火
遺留的痛讓我好過
來認定愛得沒有錯
我用心哼的歌 一樣是情歌
這天空如何掉低我

我要記得你我愉快經過
然後不必再記什麼
記不得苦水都飲過
無謂讓我都害怕我
誰敢講傷得比你多

唔記得咗首歌點唱

清

我有一刻以為自己真係唔岩音 所以無人知咩歌

唸咗好耐先唱到

我的股海明燈

咩歌呀

I Believe 啊

算啱音

原來十鳩幾年前 老鳥

留名等成首

Do you hear the cow cow sing

劣改

大都督為何未沽貨

媽咪麵之歌

媽咪面
騰訊已為你犧牲
出業績 連續兩日撤資金

媽咪面
期望你別再開燈
匯豐含撚 全賴你在播福音

從來沒怪你 要你講對不起
曾話過好倉尚存一天
港交所都怕你

Do you hear the cow cow sing
牛軍悲歌 每一次入貨
牛軍見到都把幾火
疑似超買就放京信
鳩畫數浪就當乃過
邊一次不熄燈!收市別言多
大都督為何未沽貨

你要記得你打靶幾多熨
然後不必叫買住call
沖水磨粉都幾百熨
無謂讓我都害怕你
冚球鏟只因有你!

這張嘴為何未收過

出現了

媽咪面
騰訊已為你犧牲
出業績 連續兩日撤資金

媽咪面
期望你別再開燈
匯豐調頭 全賴你在播福音

全人類怪你 要你講已心死
曾話過好倉尚存一天
港交所都怕你

Do you hear the cow cow sing
牛軍悲歌 每一次入貨
難度會沒信心生火
疑似超買就放京信
來日便後悔沒有貨
價值分析的果
收市別言多
大都督為何未沽貨

我要記得你我愉快經過
然後不必再記什麼
記不得苦水都飲過
無謂讓我都害怕我
誰敢講傷得比你多

大都督從來沒出錯